九月濕地公園輕鐵站刑毀案 警：再拘一人 搜出 31 個玻璃樽 89 張現金券

警察公共關係科今天下午再公佈一段短片，解釋氣油彈的禍害及可能帶來刑責。片中透露警方昨天拘捕一名 20 歲男子，涉嫌和去年 9 月 7 日濕地公園輕鐵站刑事毀壞輕鐵站有關。警方透露，在搜屋期間警員搜出 31 個玻璃樽，以及89張現金券等。

有關案件涉及六人，早前一對姓梁 21 歲成年孖生兄弟被指涉案，案件押至1月30日再訊，以索取法律文件及意見。控罪指該對孖生兄弟在 9 月 7 日在天水圍輕鐵濕地公園站，串謀另外4人非法損壞屬於港鐵公司的財產，即一部八達通機、兩部售票機，及兩部輕鐵資料顯示屏，令玻璃螢幕碎裂，以及在兩個閉路電視噴上紅色噴漆，以上這些設施的維修費超過27萬元。

二人原被控損壞財產罪，後被改控刑事毀壞，現時獲准繼續保釋。而警方短片所指被拘捕的男子，相信是孖生兄弟串謀的另外 4 人中的其中人。不過該案並不涉及氣油彈攻擊，未知警方披露涉案人士家中搜出玻璃樽和現金券，和案情的關係。

孖生！？
咁你點證明邊個打邊個？

大撚把人飲酒飲牛奶都留中把樽啦on9，現金券我老母銀包都十幾張以上，好心你話下次搜到火箭炮好過

玻璃樽？屋企有刀有火機有酒點算

現金券關咩事

呢排無咩行動，唔好收埋咁多野係屋企，唔好比班狗有藉口告到

等黨媒野報，收咗錢做野云云